《請置頂》818遊行 寧在沉默中爆發 不在沉默中滅亡

點解咁緊要嘅嘢竟然冇人講！

自推10十下

10

9

up

8

推呀

7

推

6

5

加油

4

3

2

1

0

大大力推

612
721
71
85
811
818

Push

Up

818見啦

係度講冇用
請推上fb ig 落區派傳單更新連儂牆

Liberty or death